原來「逃離伊甸園」個作者出左新作，勁暴力色情......

呢排先知，old new左勿屌有睇既可以一齊討論

劇情就係有班後生靚女患左一種病，會令佢地想殺人，當佢地入左個「監獄」後，其實係比班大佬做實驗品簡單黎講，就係將以前出名既殺人犯既實力/思想轉移比條女，感覺係一部「病態殺人犯科普漫畫」
劇情暫時唔算超級出色，但勝在畫風好靚，又勁多18+情節....是但搵左d圖....

睇過，好悶，不過佢講嗰個細胞定咩幾得意

當搞笑漫咁睇

又係全女角血腥戰鬥漫
唔知佢想賣囡定賣血腥

不如幫逃離伊甸園畫返個真結局先啦 唔係爛尾嘅話前半段真係好好睇

D boss重好鍾意菊花添

爛到hihi

爛到仆街喎

叫咩網

on9先睇

係悶悶地，但打黑幫個度都幾刺激至少都好過平行天堂個d既.....

真呢套好撚神好鐘意災難求生類既野

真好撚癲 條菊花佬最後死得好慘

覺得好睇

點呀on9先on9後，識唔識尊重，我知你住邊

都唔新作啦 呢套多多咸多多趣
但佢打鬥嗰啲又幾好睇

why not both
扑野都算，我覺得呢套野已經唔係一般既血腥，到底係咩雜誌刊登的

Wow

真，d打鬥堅畫得好好
各種武器+戰鬥方法，作者應該做左好多功課

個作者畫呢套好似啪左藥咁

我屌
依套我追左好耐
依家先知係同一個作者
利申 : 新個套好好睇 D女又好J

其實我唔太明，到底係班女天生有病想殺人，定比奸人陷害，激起佢地既殺人欲
見個醫生話女主角+跳高女學生都係佢搞到咁

我覺得WHY NOT BOTH

兩樣都有, 冇記錯主角唔係天生咩?
但係可以人工整出黎 (VR 眼鏡+藥)

逃離伊甸園 突然最後十話就結局
無啦啦爛尾真係好失望
仲追咗成百話

開頭自己人互片果陣好睇d,
由開始出去做任務之後麻麻地

唔係話比人用人為方法植入左以前既殺人犯人格咩？

主角應該唔係天生，
佢阿哥估計女主角係入完醫院先變成咁

而家睇到打教團篇
其實都唔記得晒之前啲劇情

呢套叫咩名？

邪靈附體

ching米癲拉

可能真係要重睇先知但都唔重要了，依家個人格已經係深深佢哋個腦入面

爛唔爛尾前半都好睇架啦
反而我又唔係好覺有幾爛尾

好 撚 好 睇
最新一集大叔

btw上面話悶既人太認真睇，當呢套係痴線漫畫就好好睇

想要多d扑主角個邊嘅扑野

同平行天堂一鳩樣

兩個作者一開始啲作品都幾好睇
之後轉曬行畫呢啲

鬼叫認真畫既伊甸園又爛尾
之後上套開始轉畫呢類漫畫 最記得呢套打個黑社會大佬果陣條女用西水冧落個大佬 笑到肚痛

果D女有幾個個樣係伊甸園果幾條女
石動羅莉變左女人

呢套野都係j下囡同睇下打鬥，
劇情係點無咩所謂啦

仲有佢上一套個殺人變態女人呢套都有出返
唔記得叫咩名了

平行天堂我覺得仲好睇過呢套，起碼下下做愛夠爽快，啲女又淫。 呢套都係睇爆衫

套野可以邊到睇無碼無性光版呀
一埋牙就富強、民主

當年逃伊甸園好失望..
爛尾

有咩好睇d女個個發情都一撚樣
睇到完全冇感覺

個作者逃離伊甸園之後果2套作品唔係腰斬就爛尾